迪士尼飛兩張

放 24/7 (星期日) 迪士尼全日飛
$800兩張
有興趣請加tg @traviscyh

而家9月啦喎

下年㗎？

手快打錯左

只限9/24用?

$400
兩張搵你交收

夜晚包場？

只限24/9用 18:00後包場

唔會分開放呀 唔好意思

無tg
可唔可以email
bigmaster.lihkg@gmail.com

6點後都可以玩？

巴打 send左email比你

可以玩到21:30

中銀

一睇係24號就知

已放

on9 400$兩張同你收